xie xie wen ge

感動既係納dee知雲爺爺係英國人
會寫英文俾爺爺睇

衲dee早晨

雲爺爺是中國人，他是我國少數民族的人民

頭先有冇人煲衲？